原來蕭生識打麻雀同鋤2？

蕭生打牌/鋤2唔知勁唔勁呢

別了康橋打牌都咁勁

燒山

燒山打牌會唔會燈死自己

蕭生：呢鋪一定冇大2啦